[
  {
    "categoria": "Colonia Express",
    "pregunta": "¿A qué destinos te lleva Colonia Express?",
    "respuesta": "Todas son correctas",
    "incorrecta1": "Punta del este",
    "incorrecta2": "Montevideo",
    "incorrecta3": "Colonia del sacramento",
    "incorrecta4": "Carmelo"
  },
  {
    "categoria": "Colonia Express",
    "pregunta": "¿Qué horario de salida NO tiene Colonia Express partiendo desde Buenos Aires?",
    "respuesta": "16:30",
    "incorrecta1": "12:30",
    "incorrecta2": "08:15",
    "incorrecta3": "18:15"
  },
  {
    "categoria": "Colonia Express",
    "pregunta": "¿Cuál es el nombre del barco más nuevo?",
    "respuesta": "Superferry Express",
    "incorrecta1": "Express Colonia",
    "incorrecta2": "Atlantic Express",
    "incorrecta3": "Express Ferry "
  },
  {
    "categoria": "Colonia Express",
    "pregunta": "¿Podés viajar toda la travesía al aire libre y con tu mascota a bordo?",
    "respuesta": "Si, ambas",
    "incorrecta1": "Si con mascota, pero no al aire libre",
    "incorrecta2": "Si al aire libre, pero no con mascota",
    "incorrecta3": "No, ninguna"
  },
  {
    "categoria": "Colonia Express",
    "pregunta": "¿Qué puntos de ventas NO tenemos?",
    "respuesta": "Shopping Las Palmas de Pilar",
    "incorrecta1": "Terminal de Buenos Aires",
    "incorrecta2": "Shopping Alto Palermo",
    "incorrecta3": "Galerías Pacífico"
  },
  {
    "categoria": "Colonia Express",
    "pregunta": "¿Qué requisitos necesitas para viajar?",
    "respuesta": "Todas son correctas",
    "incorrecta1": "DDJJ",
    "incorrecta2": "Vacunas",
    "incorrecta3": "PCR negativo"
  },
  {
    "categoria": "Colonia Express",
    "pregunta": "¿En qué año comenzó a operar Colonia Express?",
    "respuesta": "2007",
    "incorrecta1": "2005",
    "incorrecta2": "2004",
    "incorrecta3": "2006"
  },
  {
    "categoria": "Colonia Express",
    "pregunta": "¿Cuál es el lema de la campaña 2022?",
    "respuesta": "Reviví tus sueños",
    "incorrecta1": "Volvé a soñar",
    "incorrecta2": "Viajá otra vez",
    "incorrecta3": "Soñá nuevamente"
  },
  {
    "categoria": "Colonia Express",
    "pregunta": "¿Cuál es el destino más lejano al que llega Colonia Express?",
    "respuesta": "Punta del este",
    "incorrecta1": "Montevideo",
    "incorrecta2": "Colonia del sacramento",
    "incorrecta3": "Carmelo"
  },
  {
    "categoria": "Colonia Express",
    "pregunta": "¿Cuál es el destino más lejano al que llega Colonia Express?",
    "respuesta": "Punta del este",
    "incorrecta1": "Montevideo",
    "incorrecta2": "Colonia del sacramento",
    "incorrecta3": "Carmelo"
  },
  {
    "categoria": "Colonia Express",
    "pregunta": "¿Cuántos viajes realiza Colonia Express por día?",
    "respuesta": "3",
    "incorrecta1": "5",
    "incorrecta2": "4",
    "incorrecta3": "2"
  }
]
